[討論]民調滿意度圖表

睇返咁多年關於民調圖表
發現2008年6-8月滿意度大瀉
有冇巴絲記得當時發生咩事？
當時應正值北京奧運，金融海嘯都未開始

ps. 睇返14年雨革民意一直冇點變
同今次的確有唔同

以下開放討論

四川大地震錢被貪官食哂

果時先第一次捐錢，應該唔會咁大影響喎

推